未來asso仔疑問

我係今年Dse雞 文科底子 英文有3 對史有興趣
中六無點努力過 後知後覺 但唔會揀retake條路
之前有朋友asso 比較hea底少少 但臨尾爆一爆gpa3出頭都有interview最後入翻bu
剩翻既選修科唯有盡力多啲 但都想行asso入u條路
想問下有冇asso文科師兄分享下你地條路點行

問下自己 讀ASSO 同大學係為左乜野?
為以後搵工?
為求智識?
如果係為錢同搵工 就算數吧啦 冇用

現階段真心想讀史 個人興趣大 無咩叻 係好鍾意歷史野
一路都想入BU History
係考前發現自己追唔到 考果陣又發現自己其實可以做到
不過後悔都無謂 更唔想retake 太多野會轉
所以想行翻我fd條路 同埋想聽多啲意見

校內發生左啲事所以有機會比我都無上好啲既班讀 唔太想提

入得asso就的起心肝幾chur都頂住
聽睇下多啲成功例子分享

個個都係咁諗 但最後有邊個堅持到

asso仔
番去溫書啦

當然成功既大有人在 失敗例子又係多
但都唔洗由你定斷我堅唔堅持到
你理得人咁多

通常gp project好易食屎
西人太多

但唔洗因為咁灰心
考試同final essay 先佔最多

利申：自我安慰

我揀左果科比較多個人pj
所以唔太擔心 就算有都預左

到時都會崩潰
科科點都有個架啦

Bu history係咪想係cie讀asso?

直入u讀文科已經夠乞食
仲要經asso再入返u讀乞食科

Asso仔

咁都可以賴

講出黎知唔知醜

你鍾意啦 我無影響

係呀

當年我讀also
sem1 2.x
sem2 1.x
第2年發奮讀書
最後都係比人屌打
番緊m記

歷史底睇你對政政有無興趣
CCCU PAM幾好
入八大升學率都好高

利申 前幾年成功上番三大

巴打，我表妹打算入唔到u都讀cie history asso

我揀左兩科 到時先算

另一科簡左乜？

對政政感覺一般 不過我留意下

準asshole仔